屌你死基佬，地鐵望撚實我

我喜歡女人架

可能你個樣比較突出

望番實佢，唔好輸比佢。要不失霸氣

你無拉褲鍊

你咁白滑

望你兔唇?

係咪望下都唔撚得？

樓主一定好好好靚仔啫

基佬了我都不是第一次

對眼是

得對眼有撚嘢好睇

對唔住
成日坐地鐵就係為咗睇仔